De vreemdeling keek me weer--still hefboomlagers beschadigen zijn ogen, alsof hij zich uitdrukkelijk hun doel op me met zijn onzichtbare pistool,--en zei, "Hij is waarschijnlijk een jonge terreintje van botten.
